AirPods Pro 同 Apple Watch點揀？

AirPods pro 1999 hkd

Apple watch series 3 1699 hkd

Apple watch series 5 3299 hkd

利申已經有AirPods generation 1

全部買曬就冇可能

想知點揀？

s3+airpods pro

我叫我男朋友買曬比我了

一個聽歌一個睇時間 揀乜9
想戴錶就5啦唔好諗3 always on無敵

窮撚先做選擇

買晒

兩樣野黎點比較？
買飛機杯好定水杯好？

GAY

apple watch唔係買不鏽鋼殼不如唔好買

一定係飛機杯， 最多裝少d水姐， 水杯冇得屌

有AirPods1唔知需唔需要升級

買手機剩左啲筆直
二選一咁lor

用緊AW4
常用功能:計時,睇時間,聽歌,APPLEPAY
其實只計功能係AW3都夠應付
但係AW5/AW4個圓框靚好L多
要美觀一定係AW5

佢係問s3+ pro定s5 standalone

Agree
飛機杯屌完仲可以裝水
所以飛機杯win

呢個問題仲有腦過樓主果個

s3+ pro

無錢學咩人用apple

咩都唔好買，窮撚就留返D錢

咁都要揀

我S2用過兩年S4又用過一年
慣咗後除咗速度又唔見得好明顯同好決定性嘅分別
我用慣多功能錶面, S4反而冇S3咁好用, 天氣顯示冇咁有用, 係就係功能多咗, 但當天天氣黎講唔夠S3用文字表示得咁清楚

反而買後兩代夠錢買埋Airpods pro, 係有得諗

馬會all in 是但一場波 和波 3倍
咁咪有錢買2隻

建議你轉哂用小米 反正都係奶共
耳機150 手錶400 質素功能差唔多 價錢超值

借個post問
Apple Watch 是否必須LTE？
LTE Vs GPS only 差幾多？

睇你多唔多電話隨身

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

漏音Earphone 不了
利申：玩開入耳式Earphone +player

無敵哂電就有

啱啱公布咗airpod pro，後日發售
係入耳式，有主動降嘈

藍芽不了
而且音質一定追唔上我個啲有線入耳式earphone

兩樣野黎架wo

睇你想享受定扮潮
享受上一定係AirPods啦 無用開Watch既話 其實實際用途不大 只係方便快捷啲咁

s5+AP1 / s3+AP pro？

好撚真實

s5 + ap pro

真係多撚謝曬

鬼叫你窮咩

Why not both 有時唔方便扲套嘢出嚟聽

認真，兩樣都唔好買

留番啲錢去懲罰黃店

未用過AirPod 請問佢講電話通話質素是咪藍芽耳機入面屬於世界級？

用緊Jabra active 65T，通話質量狗也不屌

S4反而冇S3咁好用 on9

y no bold

全部買曬

s4同s5又點揀？

閱，哦。

Always on 咁好咩